而家習大大將權力集中到一個咁嘅極端，佢死咗之後，中共會點

而家中共所有嘅權力基本上就集中曬喺習大大身上
同皇帝無分別
其他有實力嘅人都已經畀佢剷除
過多廿年，佢死咗之後
中共仲有咩人可以接過呢個燙手山芋

蘇聯屎太淋都係咁獨裁

死咗蘇聯都冇馬上解體

參考史太林毛澤東

軍閥割據

其實中國共產黨係唔反清嘅。

點解你覺得習主席會死

變咗上面平均分配權力 大家都唔想一條友話哂事
但整體政策唔會有大改變 過多幾廿年後又會有條友集中權力

樓上d人真係諗多左
毛澤東死左都唔見共產黨瓦解
之後出多個習近平
習近平之後又會再出個上到位又極權既人

不過習種最多咪係Brezhnev ，拎嚟同史太林毛澤東比都有啲侮辱佢兩個
（唔知Brezhnev 正確港譯係咩）

習大大唔會死 你可以放心

台灣叫布里茲尼夫

大陸叫勃列日涅夫

香港呢？

習明澤

有替身丫麻

大大2.0

邊個上都會冇人服

其實中共必須出一個好似Khrushchev咁嘅人去完全否認毛澤東同審視佢嘅罪行先 有人以為㔁小平係呢個角色 但係其實唔係 佢最多係提出咗collective leadership同搞改革開放 一日唔徹底否認老毛 邊個上台其實差無幾
但係有哂蘇共呢個人板喺度 中共都未必會行錯半步

細個屋企講布爾茲尼夫

傳比佢個女

華國鋒咁囉，有實力啲既軍頭實鬥走佢

普京都已經係第三代啦
唔係唔知下話

葉利欽、普京、梅德韋傑夫、普京

無錯 終国人劣根性
一係帝制 一係死鬥爛鬥

No No No
我指既普京替身